{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6886841'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-04-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "배추우거지 들깨된장국 들깨 넣어 구수하고 건강하게"
    },
    "text": "白菜ウゴジ、エゴマ味噌スープ、エゴマを入れて香ばしく健康に\\n\n冷凍庫で凍らせておいた白菜ウゴジがあって濃いカタクチイワシのスープをとり、沸かしたエゴマ白菜ウゴジ汁です。調理時間は30分以内であり、必要な材料は白菜、ねぎ、エゴマの粉、味噌、雑魚スープです。準備過程は茹でて冷凍しておいた白菜ウゴジ一袋を取り出して解凍させてブラシ値と雑魚を混ぜて、だしを出して準備します。白菜ウゴジは食べやすいようにざくざくと切って味噌、醤油ににんにく、エゴマ油1スプーンずつ入れて、白菜の葉に簡易ベイに手でもみもみ和えてくれます。カタクチイワシのスープで汁の量を取ってもめしておいた白菜ウゴジを入れて沸かしてくれます。ダルクンハた味を出してくれる大破もざくざく切って入れてウゴジが柔らかく煮えたらニンニク、ねぎ、エゴマの粉を入れて一ソクム作ってくれます。味噌の簡易薄いなら、塩で味を調える。白菜ウゴジと味噌汁にエゴマ粉が入っていつものように香ばしくて丈夫な味を作ってくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理は白菜ウゴジ、エゴマ味噌スープと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理の必要な材料は何ですか？",
            "answer": "この料理の必要な材料は白菜、ねぎ、エゴマの粉、味噌、雑魚スープです。"
        },
        {
            "question": "白菜ウゴジの準備過程はどうすればいいですか？",
            "answer": "白菜ウゴジの準備過程は、茹でて冷凍しておいた白菜ウゴジ一袋を取り出し、解凍させてからブラシ値と雑魚を混ぜ、だしを出す準備をします。"
        },
        {
            "question": "白菜ウゴジの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "白菜ウゴジは食べやすいようにざくざくと切ります。"
        },
        {
            "question": "白菜ウゴジを味噌と醤油でどうやって調理すればいいですか？",
            "answer": "白菜ウゴジを味噌と醤油で調理する場合、にんにくとエゴマ油を1スプーンずつ入れて、白菜の葉に簡易ベイに手でもみもみ和えてください。"
        },
        {
            "question": "白菜ウゴジを入れる際にどのようなスープを使用すればいいですか？",
            "answer": "白菜ウゴジを入れる際にはカタクチイワシのスープを使用してください。"
        },
        {
            "question": "白菜ウゴジが柔らかく煮えたら、どのような具材を追加すればいいですか？",
            "answer": "白菜ウゴジが柔らかく煮えたら、ダルクンハた味を出してくれる大破もざくざく切って入れてください。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような調味料を入れればいいですか？",
            "answer": "最後にニンニク、ねぎ、エゴマの粉を入れて一ソクム作ってください。味噌の簡易薄いなら、塩で味を調えてください。"
        },
        {
            "question": "この料理はどんな味になりますか？",
            "answer": "この料理は白菜ウゴジと味噌汁にエゴマ粉が入り、通常のように香ばしくて丈夫な味になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 464
    }
}